點解8:2依個比分咁熟面口

好似之前見過, 係咪同阿9有關

9:2

屌9:2

雲92

10:2

呢個post已經過時

好似幾分鐘前見過咁

10:2啦

歡迎10-2呢位新朋友

屌, 打都未打完又多1粒

再打下去會死

再開過post啦

死左啦

完10:2

個名快到